green day 同avenged sevenfold 出新碟冇人傾？

有冇人覺得邊首歌最正

A7X

中學回憶

A7x 個隻翻炒ge

Seize the day

唔係新碟黎？
見到有afterlife

The Rev話咁快已經10年多D

又唔係全隻舊
不過有買過lbc隻碟就肯定大部分有聽過

新碟有咩歌？google完搵唔到嘅

Green Day 隻新碟難聽到一個點